陳雲：為什麼要去大阪G-20高峰會向特朗普請願？

陳雲：為什麼要去大阪G-20高峰會向特朗普請願？除了是直接向美國提出請求解放香港之外，是要避開泛民。
泛民好似阿叻一樣，不管是什麼場合，只要他來了，都可以變成鬧劇。例如二百萬人的示威，可以變成演唱會收場。
在大阪，只需要一個人，舉起最合適的標語就會成事：President Trump: Please liberate Hong Kong.
其他任何嘢，都唔好寫，唔好自作聰明！訊息要最簡單，最ultimate. 如果你認為你比我聰明而舉起其他無撚謂的標語，你就是阿叻囉。
你估跟隨陳雲做嘢，好舒服的嗎？你隨時被我教導到變叛徒。因為你認為你比我聰明。

推

陳雲

如果你認為你比我聰明而舉起其他無撚謂的標語，你就是阿叻囉。

歷史一次又一次證明陳雲老師係對嘅
當日笑佢青山病人拎行李箱做盾
5年後有人搵返出黎後悔

今次佢提出嘅野唔該要相信 唔好做多唔好做少

G20有無人組團去大阪，呢個真係香港終極一戰

雲B

組團固然好
但都希望係日本讀書做野既巴絲幫手

推！

啊叻個比喻好貼切

唔好因人廢言 陳雲呢鋪岩

最尾個段：不要試探國師，否則皇天擊殺

有隔離post 巴打做緊野

收皮啦on9仔
人地有料串得起
歷史證明過好多次陳雲係對嘅
你今次唔信 係咪又要等5年後仆街再黎後悔

橫掂政府諗住用拖字決，衝又會中計 唔衝又消耗民意

咁不如set deadline係28 號g20峰會 送大禮比刁總 等佢成為最大贏家

大阪 香港兩條戰線
咁樣有無得諗

好怕有人做呀叻

除非你自己去 唔係都係只可以做多d宣傳

啲極勇武廢老唔識睇雞腸架

真心 冇咁多閒錢

對路住 路係閒錢 但真係有困難

我一路都話美國取態係關鍵
依家鳩佔落去真係消耗民意，自己鬼打鬼
G20大阪比壓力侵仔同習大最有效

唔係向侵侵請願
係同維尼請願
咁就會助攻侵侵
出黎既效果就會大好多

push

大阪比壓力時 香港set deadline 我相信政府會係大遊行出現之前做左野先

對刁總來講 我諗貿戰>香港

個標語太左膠唔妥當侵侵唔理呢啲

冇話唔信

呀國師又發作,唔通呀donald見到你個標語就即刻深受感動做野咩,望完之後兩秒唔記得啦

我唔會因人廢言
不過青山派不如諗下點幫陳雲做pr廣傳佢msg好過掛係d post binc 一味話I knew it I told u 對件事冇幫助

日本係香港人第一鄉下
大板香港人仲多過上水香港人
巴打唔洗擔心

呢啲叫出師有名

係搞亂檔、實際內容唔重要、將香港擺上國家級元首嘅視線內、俾子彈侵去隊習呀！上得到呢個層面有機會令北佬覺得香港失控會整返道防火牆燒唔到上去佢地頭、會忍手一段時間香港可以收復失地

貿易戰好撚好牌陳雲先上水、咪撚因人廢言

點會實際內容唔重要，你個陳雲唔俾你舉其他標語喎

夠啦柒少陣當幫忙please
G20舉牌向美國元首求助
目的為以香港市民身份向美國遞上子彈
再由美國出師有名發射
故此內容簡潔有力地求請美元首拯救香港便已完美

歡迎踏入八奇思考領域的第一步

個標語真係太左膠，諗過第二個啦

國屍今日終於有食藥，識講人話

人地句野係參考過西方歷史，西方同東方理解既應情唔會一樣，你覺得左膠既野係西方係好觸動到人

我都係嗰句: 侵侵唔會理呢啲

嗰啲峰會年年一大班左膠又反資本主義又環保又乜又物，呢句嘢又唔突出又唔貼題，鬼佬睇到只會覺得不知所謂

個標語太精準無咩用
夠空泛至可以借題發揮

英文同中文
你覺得邊個好啲阿

要相信國師

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline